新年快樂！關羽呢？帶咗關平去左邊？

關羽哥做咩唔帶連登兒子上黎和各位拜個靚年？

幾好樣囉

我唔信你老豆靚仔過佢

難得送走咗佢你又叫番佢返嚟 係咪搞笑啊

新年嘛 熱鬧D咪好玩D

搞旺個場佢

lm